對於逃犯條例，只有一個訴求，就係撤回！

係撤回
只有撤回
暫緩暫你老母

推

暫緩咪撚講野啦